想知青年學院算唔算喺藍底學校

開學之前個主任同我哋講話盡量避免提起政治有關嘅嘢 然之後又話自己係中立...

不過其實而家中立都已經算得上係淺藍或者深藍真心唔肯定
至少我嗰間有幾個係藍嘅

總之我今日一定罷課

青年學院
Ive

間野你當係藍啦 但都唔少老師係黃只係唔方便出聲。

有啲老師係黃嘅我梗係睇得出啦
但係大部分嘅老師都係藍囉
包括個校長

🤣yc d院長當然係藍啦 呢個位係for退休公務員兼職 平時就每個月袋幾十萬 又唔洗成日返工 d野交比首席講師做就得

以我讀嘅分校 講師以上都藍架啦 相反TA都暗黃 熟果d TA直頭上堂諷刺時弊